{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 Room9(룸나인)호텔"
    },
    "text": "当HOTEL ROOM9は、23年1月にオープンした益山最高のブティックホテルです。 お客様のリラックスのために、様々なサービスを提供しています。 また、客室は禁煙区域であり、すべての客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。 客室デザインと号数はランダムで割り当てられ、連泊予約の際には当日キャンセル料が発生することがあります。 また、未成年者および男女同室での宿泊は制限されています。 未成年者は必ず両親と一緒に入室しなければならず、身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しはできませんのでご注意ください。 騒音に関しては、夜12時以降は周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮して協力してください。 ホテルの住所は全羅北道益山市益山大路2ギル24番地です。 最後に、HOTEL ROOM9をご利用いただいたレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めさせていただきます。 フォトレビューはさらに歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTEL ROOM9はいつオープンしましたか？",
            "answer": "23年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "お客様のリラックスのために、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルの客室は禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9の客室デザインと号数はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室デザインと号数はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際にキャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の際には当日キャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はHOTEL ROOM9で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は必ず両親と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者がHOTEL ROOM9に宿泊する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず身分証明書を持参しなければなりません。身分証明書を持参しない場合、利用制限および払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9では騒音についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜12時以降は周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮して協力してください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9の住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は全羅北道益山市益山大路2ギル24番地です。"
        },
        {
            "question": "HOTEL ROOM9のレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "HOTEL ROOM9をご利用いただいたレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めさせていただきます。フォトレビューはさらに歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 522
    }
}